[I/A]《聖鬥士星矢覺醒》（10）人流減半

26號中午12點開服
官網：
facebook:

遊戲介紹
隻GAME玩乜
隻GAME類似陰陽師嘅玩法，收集唔同性聖鬥士
以6個角色組成一隊，角色出招要用到能量(熟陰陽師嘅可以當佢係火)
而且可以跨服同其他玩家協力打關，講求合作性同配隊
玩咩SER好
大陸GAME手法不嬲興開十九幾個SER所以如果驚追唔上班大課長可以揀比較新嘅SER玩，想抱大腿嘅可以揀SER1(目前比較多巴打玩嘅SER)

SER1軍團 LIHKG

加左後麻煩係POST/GAME到PM番團長/副團長

首抽攻略
快刷首抽，一場都唔駛打，之前冇野送就大約1分鐘一次，宜家係唔係有禮物石可以刷多幾下？
1）開新ac或新set = 50石
2）抽邪武，右下角分享拎30石（好友分享就得）= 80石
3）之後佢叫你按劇情，你唔好按劇情個位，是但喺空白位按幾下，佢會問你係咪跳過，揀是
4）按左上角星矢圖像，擴展下載。拎多20石 = 100石
*宜家新ac好似有獎勵，總共會有300幾石可以抽3下
抽野，中就開唔中就切換帳號由頭嚟過
=========
首抽建議
1.雙子座撒卡
目前全GAME最高群體傷兼無視敵方念防(魔防)，培養難度低，新手抽中佢一開始可以無腦過關
2.雙魚座阿布羅狄
輸出系，只要留能量比佢到最後可以一波打死人，傷害唔講得少
3.天蠍座米羅
同樣係輸出系，優勝之處係唔需要用到能量去出技而且主要輸出係1技，運用方法係出2技＞1技去做輸出，配合B級角六分儀可以即時做出一套連技，不過好食技書去升技課長可以無視以上嘅野
4.白羊座穆
全GAME最勁嘅神坦，可以幫自己/隊友開盾而且仲會吸收盾所受到嘅傷害再用3技出真傷還番比人，反擊流必要隊員之一
5.水瓶座卡妙
冰隊核心隊員，配合冰河可以成為現時最流行嘅冰隊，2技可以冰人一回合，3技因應對面疊加嘅印記而提高傷害
剛開始國服抽卡不給碎片，但現在改限時抽卡活動會有碎片給，變相保底但還是得抽夠一定次數的量，神沙屬於特典活動，國服活動結束不入一般卡池，有能力務必抽到，有些卡是必要的，就像有神沙跟沒神沙是兩個遊戲，刚开服其实不用特别去抽那个S卡，存星石等候面卡出来在抽，脸好会附带不少S出现。
by結蕉渠蓋龜苓膏

小字宙
小宇宙類似以前魔靈同陰陽師嘅符文同魂咁 都係用黎幫角色提升能力值
而且會有唔同效果
以下係轉自巴哈

抽野傳說及其他攻略

超級實用攻略 轉自巴哈

1001開POST template

終於到我了

有兩個po

入佢我以爲我係1001

你有Topic，你贏

快撚D出天秤比我升
依家Strong Hold左幾百萬水唔升野住

想入團
名：二月水瓶座